我攞碌鳩黎禁LIFT既，屌你老母東張西望

咁鳩樣都問得出

問人來咩黎禁LIFT

睇cctvb先屌你老母

邊撚度有睇，我屌你老母咪屈鳩我

鳩觸煤

垃圾節目東張閪望